鮑威爾開始放風如果1月6共和黨員唔幫拖 , 侵侵就會另組新政黨

200年前美國大黨Federalist Party都係喺一兩年間因左膠化思維違反民意而極速收皮

侵侵已經準備緊開一間新傳媒機構取代 FOX

跟本共和黨唔幫就組新黨2後介9佢哋票

有個問題想問，如果今次選舉舞弊都冇事，共和黨人仲有機會做總統咩？

侵侵快組新黨 大力支持

美國因為州選舉人團制度 , 贏過半就拎晒全州 , 變相只能兩黨制 , 當民主共和兩黨都不得民意 , 有民望嘅人成立新政黨絕對係一個萬眾期待嘅做法

過左成個月仲問呢啲戇鳩問題 ?黨員定期有錢收就唔 care 邊個做總統啦

連彭斯都變節仲邊有人

共和黨都爛到仆街， McConnell 呢d 直頭要拎去餵狗
真係另組好過

依家係你嘅諗法定你可以代表埋Marco Rubio 等人嘅睇法？

新和聯勝

走黨啦咁就要

係你先假設左選舉舞弊都冇事

新和聯盛

係你假設左有選舉舞弊存在
根本就冇證據證明選舉有舞弊

你冇嘢呀，如果選擇舞弊有事，鮑威爾就唔會放風話侵侵組新政黨啦，戇鳩

The Patriotic Party

你冇嘢呀，如果選舉舞弊會有事，鮑威爾就唔會放風話侵侵組新政黨啦，戇鳩

民主黨應該會有"禮物"派返畀共和黨既建制派，等佢地收聲
正如Hillary Clinton用dominion收Sanders皮之後畀封口費一樣

你組織好先再講 , 雖然我知你想講乜

共和黨仲有冇做總統嘅機會唔想理

而家咁都唔查唔求證清楚啲證據，就咁啦俾佢當選，而全世界都求其唔理。 美國根本可以話從此玩完，淪為垃圾國家。

係你假設左有選舉舞弊唔存在
根本就冇證據證明選舉無舞弊

唔知你點睇證據尼樣野。但作為民主大國選舉始祖，然後選舉過程錯漏百出，但無任何跟進便宣判選舉結果。咁好難會有人民合法性。
你可以講權力到手理撚得你，但選舉可以係優點亦缺點，因為2年後中期4年後再選，當拜登用肺炎包裝政綱，而一事無成下次又要選過。

其實只係美國失去競爭力姐，香港無事繼續迫害市民

講緊係原則既問題 唔立案自然就無證據既存在
明明一堆證據 個個都話我唔知 我睇唔到
4年後又點保證無選舉舞弊？
4年後既中國 必然係全世界最大經濟體
根本無一個國家制衡到佢
今次一輸 唔係講緊中國，美國問題
係全世界問題

廢侵收皮好嗎?次次9UP到完場, 從未實際武力對付支那,連共和黨都唔SHOW佢

我個人睇透左，而中國確實係會變大。
當民主大國倒退到第三國家政權，證明現有民主制度已經唔貼合，即係我地強要爭取既自由民主亦唔會我地想要既結果。
唔係話非民主就要擁抱極權，而係要係暫時同極權共存。

Texas 下次都或者保唔住

科技愈強 抗爭成本愈大 當2020年中國已經可以監控中國內任何一個人 只要有你張相 已經可以全中國定位你
我想像唔到4年後既科技 例如起閉路電視安裝槍械
搵到目標人物電腦就自動開槍 起無底線既科技面前
一切反抗都係零勝算

換句話講，trump 另組政黨，民主黨會有三分一支持者流失轉投侵

如果貴為現今總統都解決唔到選舉舞弊就算比你組到新政黨重要好得民心既4年後你以選舉人身份點樣可以解決到呢個問題？

MAGA黨

如果侵侵連任失敗, 過多個月可能已經踎緊監甚至被自殺埋啦, 仲講乜鬼新政黨

好呀
冇左德洲
共和黨未來五十年都上唔到台

都係deep state 大家輪流做姐

無錯

相信侵侵都只係想盡量以文鬥方式連任 , 到最後關頭文鬥唔得就會以武力處理

咁又未必
睇下共和黨有冇份參與舞弊先
冇既，民主黨會肯放個位比佢地？

佢有乜好期待？？取隻大陸特務雞當係寶，每年收幾億美金賣國，收咁多錢我都賣啦

8點鐘 有骨氣

侵侵請咗律師幫佢求情未？

New Republic + US Space Force

In trump we trust

直頭內戰吧

共和狗不知幾想佢死之後奶rmb

係你假設左無選舉舞弊存在 根本就冇證據證明選舉冇舞弊

𠝹票

鬥得過中共先算啦

下屆一樣照出千,選舉根本唔需要民意,我係民主黨就唔驚你,共和黨就自己諗

有死人1票都係有舞弊喇 不論共和民主

如果如侵所言，有大量舞弊，成立新黨去選有咩用？